dllm 個brian cha 好撚煩

有冇人可以叫佢收收皮，youtube facebook成撚日彈出嚟每秒90萬，sell 唔到人不特止仲令人討厭

黃就算啦
由佢去昆9啲藍企港豬

喂 阿brian 好多都朋友都問我 點先可以熄 鳩咗你個廣告

佢做過咩事令你覺得佢黃

啊豬啊狗都話黃啦
唔通話藍咩

琴晚比人打刧
臨走個陣我大叫光復香港
佢同我講返時代革命
我個心都定啲 原來手足黎 有佢啦！

條底褲好黃

高調落蘋果廣告 不過佢真係好9煩

成日開live 屌7林鄭架啦
去遊行都好似有開live定影相
落蘋果全版廣告
啲藍絲屌佢佢叫人走

屌 以為自己開PO 佢真係好撚煩

每次見到都report一次，煩過西

打手發現，請各位blocked

郁啲就話打手
唔講囉bye

比人篤爆左已轉藍

講事實就話人打手
講假話又話人五毛
你想點

同華記正撚樣影相都係黃

手足黎 唔好屌

佢上年7，8月彈出嚟時啲片講啲嘢都黃黃哋，但睇睇吓唔多對路所以unfollow咗

黃就可以煩尻人？都仲未計佢係咪呃人

仲繼續煩，佢係咪想自己變成䎵笑對象

願者上鈎冇辦法，但條仆街真係好撚煩

佢唔撐政府係事實
同埋佢煩膠都係事實

記得開住晒佢廣告費

但我一聽佢把聲咁似龍心，就聽埋落去，好有喜感

你覺得煩 但其實佢賺到笑 就係襯經濟唔好，好多人失業先係咁賣廣告昆鳩人發大財，不斷強調點解自己會失敗令班人懷疑人生，好易就落搭

Brian Cha 咁有錢， 幾時先肯買翻個好啲嘅mic?

收手啦dllm

你試幻想一下

推 7.1反黨安法大遊行

有聲

我只係需要一個製

唔好割啦

...

可以block唔想見到佢廣告

咁大個人小小野都開post

賣廣告賣到令人反感，brain cha 都算係第一個，佢又多一個on9世界紀錄啦

手足黎架仆街 你想鬥黃？

手足 ！！

你廢先比人打劫 比人一刀片落頸都唔好怨，抵你死

依個世界實有蠢人既 如果無咁多蠢人衰貪心俾人呃
點顯得你同我正常

走啦你

岩就岩，錯就錯

唔好陏d都拉黃藍來講

第一件事！accept and adapt！首先要接受然後適應佢！

只要你有部電話 同埋一套完善既system

點解我一次都冇睇過

樓主好可能短時間內刪除依個po，一個從未公開過嘅po, 如果你仲見到依個留言，我要恭喜你，你睇完一段可以改變世界嘅廢話。

笑撚死

喂

同你 search開既 keywords 或睇既片有關

如果你睇開創業投資創富講做生意之類既片，就好大機會睇到

我次次都睇曬 我有訂閲佢個email 日日都send野

仲有個aqumon嘅廣告

佢煩膠還煩膠
但睇得出佢係黃
我就唔會俾錢上佢d濕鳩課程

弱智死全家啦屌你老母

無錯，上面果班打手我block 哂，肯定唔止一堆

洗得咁多錢係fb 出ad 一定有請好多人開好多account 係連登帶風

尊重啦

你可能冇諗過 其實所有野只要click一個button就做到

唔比佢睇得出班target audience多數反政府 (後生、想創業) 先講呢啲嘢?
生意佬你同佢講真心? 反正屌柒林鄭冇成本又可以玩嘢，點解唔做?

條友堅柒

你有道理，佢黃唔黃其實佢做呢d吹水水傻鳩課程都好反感
佢個班人成班以前California gym d sales

我從來唔睇相關影片，一翻到香港就係咁迫我睇

我每次都report 佢啲廣東

成個人咁假，真心咩

我覺得佢講嘢幾charm
如果搞政治嘅學到佢咁嘅演講方式都唔錯

佢個六個貼士仲未背到

ublock origin
耳根清淨

fb 有得 block 架喎...

每分鐘收入，美金六十二萬五千蚊

討論區唔比討論

如果搞政治 佢上個月個收入就冇900萬

可能如果冇佢霸咁多廣告時段，就出政府國安法廣告

D乜鳩廁所論政一樣咁鳩煩
次次都report + not show
Youtube食撚屎

只需要一個制

唔好比限制自己！

which one? link please.

The universe is BIG EHOUGH to accommodate a variety of people !!

呃人錢都叫願者上釣冇辦法

adblocker

He might be copying Tony Robbins approach and style.....

真

柒頭

一部電話阿

cls

係「喂，Brian呀」

佢呢隻玩法係要扮有錢先會有人上鈎

咁又點

落蘋果落足一個月

條友一定唔係同路人

到發現真係有黃既人俾人呃左就會話手joke黎。無所謂
幾時有番黃色倫敦金

真 report都冇用
就黎要寫email爆粗屌佢地

米屈
條友藍到仆街喎
之前先出片讚林鄭

一部手機，就係得一部手機

佢講親野都係empty word, 講完等於冇講，成篇都係廢話，最憎呢啲

吹？

咪同龍門一撚樣 扮黃就打橫黎行唔屌得

應該係黃嘅 呢d motivational tutors 全世界都有
唔只佢 仲有咩lopez
d廣告真係好煩
由得佢吸下藍絲錢算啦

但其實佢做咗咩衰嘢

到而家仲未見過佢廣告
我係聽bob叔先知有呢個人

一個制就開啟美國市場

我run緊8位數生意 所以收你一萬幾千教下你地

其實要佢唔賣廣告，就係打爆佢個廣告，youtun每次收費，佢越多人禁入去，youtun收廣告費越高，打爆佢，等佢燒銀紙燒晒佢

要瘋狂比佢RETARGET

唔知點解望到個廣告以為龍心

騙徒都可以係黃色

只要係黃 大家都應該尊重佢
就算呃錢都係咁話
保護手足 大家都有責任

哩啲撚樣係五毛定係打手

YouTube block咗Adblock依幾日我先識依條友，已經覺得佢煩撚到癲試過睇佢無得skip嗰啲廣告，睇足我五分鐘，簡直虐待

你地唔識adblock 咩？ 我成日上YouTube 都無見過佢d 廣告，係電話成日有天姬物語

YouTube block撚咗Adblock

exact7ly

好似再轉返黃

上面大量5毛話佢黃

做得黃心地唔會差
可能課程真係有用

啲廣告 真係勁煩

五毛躝啦

我只需要㩒一個制 就可以開啟連登既市場

識人真係買左佢個課程，借左個ac黎睇過一陣，有一段係講咩建立國際廣告平台，禁入去睇，屌你老味原來係Facebook page比幾萬蚊跟佢學整Facebook page 仲要佢教你整啲logo, cover photo原來仲要再課金買佢啲軟件整，我用AI都整到啦on99

咩料 認真左
個個都拍拖 唔通個個都想拍拖咩

手足黎 尊重

好多朋友問我：喂 Brian 香港人獨立要點樣做到？

要槍？ no
要錢？ Nonono
要美國出手？ nonononono.
其實你地需要野只係需要一個系統。

走啦，五毛

你都幾蠢

要打都打廁所論政先啦
條溪弟又煩又帶面具，好撚想一拳打埋去

Diu
真係有人信架大佬
唔好推人去死

個暗瘡廣告都係

佢係五毛，唔好浪費時間答佢

一睇就知串緊香港
大家唔好批鬥同路人

唔想睇廣告咪俾錢
唔想俾就唔好用youtube
就係咁簡單

又係黃就大撚曬既理論
你死開啲喇唔該

雖然我明知我唔會迷信佢嘅內容，但佢幾有演講者魅力，吸引住我聽落去

傻仔

我用4.14.0版本睇YT無任何廣告喎，會唔會設定有問題？

好奇一問
佢係靠昆人發達，定係本身有家底?

你老母比黃絲強姦死咗再拎出黎姦多次屍記住算喎

睇十幾分鐘片 彈幾次出黎
賣廣告唔係問題 但太多太密 有少少反感囉

騙子係蘋果落廣告咁佢目標係咩人

如果我一無所有，得返部手機。。。
好撚煩

我都係

煩過閪，信佢個d都on9

你只要按一個制

仆街聽歌同睇運動嘢都出佢啲廣告

佢越嚟越樣衰，可以騙得財多相由心生，根本一個老千樣

連登仔唔比人反對添呀，郁d話人打手又block人。惡過共產黨

有好多朋友問我
點撚樣先可以skip左brian cha d 廣告

若然未報 時晨未到

Youtube突破左AD BLOCK?

呢排有冇人上 youtube 成日 error?

裝左adblock但youtube仍然有廣告

有冇人用電腦上YOUTUBE成日都咁發生錯誤

最近youtube 多左好多強制廣告BLOCK 唔到

無報佢啲課程
但有時會聽下佢啲野
又唔洗錢 當聽下故仔都好
有時係學到啲野

你先死全家
依家插梗你老母

個個post都有文宣bot

其實好多教學課程都係咁run
例如脱毒教你點game女，inner game呢d

港豬至愛

咁佢做錯咩落廣告都叫錯

jm9

開VPN去其他地方 至少見到零食AD冇咁嬲

搵到食既傳銷佬個個都係咁

你試幻想一下 每秒90萬 一分鐘你擁有...
我屌你老母車志建 我幻想緊你老母俾狗屌

喂 brian

我今月既收入係900萬，都只係佔呢個數字既好少部分。

真心想知你學到乜

Brian: 賺夠啦 比啲大家賺吓

而家話佢錯咩？對號入座？

咁提佢係黃做乜？

唔好玩啦
呢d野有得練
同埋呢條友做到比lihkg屌
要講charm
李根興好過佢10條街

學下人地點講野
用咩strategy sell你
聽完覺得岩用既咪記低佢囉 唔岩用咪fast forward十秒飛左佢
又唔洗錢 唔知你乜？
不過用真金白銀報佢課程個啲就真係曬料啦

一部手機

可能我get錯以為你話佢錯

試過report 佢其中一條Facebook 廣告話佢spam定唔知咩 之後覆我話review完覺得violate佢地policy 所以 ban咗個ad
所以大家得閒都可以report吓
識個人成日share佢啲片

就可以熄左你個廣告

我有想像過一個咸濕版本，由龍心出場講解，教你點食咁多女

喂！Brian！其實你點樣食咁多美女.......其實我開始嘅時候只得一個200呎嘅office.........宜家已經有4000呎嘅空間...........開始嘅時候係食港女，宜家已經食緊東歐妹

李根興咁撚作狀

8位數字
8位數字
8位數字
8位數字
8位數字
8位數字

真係好撚煩 don’t make stupid ppl famous

佢用咗幾多錢賣廣告呢？佢架林寶仲供緊架喎

咁條友真係煩 黃唔黃又點

痴撚線 而家FB UTUBE 全部都係佢d廣告

你地係度討論緊佢
不論好評定負評
其實已經達到佢目的
所以其實佢係成功左

由負債400萬到負債800萬

咁人地都賺夠 想俾其他人賺下咋嘛

我唔知呢條友乜水

人地有錢賣廣告
用adblock囉

巿場營銷

你笑佢 首先就要提起佢
提起佢就姐係幫佢製造知名度 多左人識佢
就算當得1%人係傻仔會洗錢上堂 你不斷增加左佢果1%人數

鬼佬果種演講feel
純以演講技巧黎講佢係成功
係sell既野吹得太大先令人反感

平行時空？ 我block 到

係有用既 但做唔做到成功就另一回事

正如我開堂教做youtuber
同你講做youtuber 賺十零廿萬個月 都係事實黎架 最top果堆可能真係有呢個數
你冇得反駁我 我亦冇呃你

但上唔上到果個位就睇你造化
其實咪同果d成日叫人去做生意 做老闆 唔好打工果d人一樣

佢呢種唔係叫呃人 係叫宣傳姐

呢條柒頭真係煩撚到閪
屌你老母

佢個樣有啲smartme 個條友
兩條友啲廣告一樣咁煩

走啦on9 打手

如果我依家一無所有⋯⋯

可能係

Youtube突破左AD BLOCK?

呢排有冇人上 youtube 成日 error?

裝左adblock但youtube仍然有廣告

有冇人用電腦上YOUTUBE成日都咁發生錯誤

最近youtube 多左好多強制廣告BLOCK 唔到

義士無錢用 唔割

為咗博689轉貼咋

供緊幾錢個月？月入七位數字，幾個月供完

佢係黃代表佢啲受眾係黃，姐係呃手足錢

無事喎我用brave + adblock plus

我都係用ABP可能未到你

Youtube突破左AD BLOCK?

呢排有冇人上 youtube 成日 error?

裝左adblock但youtube仍然有廣告

有冇人用電腦上YOUTUBE成日都咁發生錯誤

最近youtube 多左好多強制廣告BLOCK 唔到

呢排成日見到佢d廣告 煩膠到

一個鐘 3500萬

煩唔緊緊，無料又煩先閪

搵得咁撚多仲洗撚係度sell 賣廣告咩

未見過
你睇開咩youtube咪派咩廣告

係一個自動反共嘅系統

自動滅狗系統

仲有個個支那game 日理萬姬好撚煩

呢條5毛一早block左 大家仲咁得閒覆佢

估唔到咁多人無裝Adblock
我電腦手機都無，真係要特登閂咗個Adblock先見到有幾咁多廣告

昆人 本身健身教練黎

佢都黃？咁冇人係藍

點report 我都想report 真係好煩

可以block喎

用十萬賣廣告呃番班師奶成球

好似又轉返藍

最近，好多人問我

只要我撳個掣

Adblock啦

用電腦上youtube成日見到
用電話就少啲

當咁多香港人都睇到佢廣告時，代表緊佢嘅廣告已經deliver哂比全球好多華人睇到，香港人應該只係佢收入嘅少部分

首先要有個business model

諗起佢老婆

黃唔係大鳩晒

佢係黃又點，就可以呃人錢？
錯就要屌，話我藍都咁話
唔好乜柒都用黃做借口啦，傻西
咁我係咪可以出街強姦人

本身咬老軟
個老婆有d錢
之前健身果陣蝕左幾百粒
仲有個做圍標大王既中學同學
怕乜無人打本

依家仲多左個好肉叫KEN WAT?
又係網上生意

我只需要噤一個制，就可以識左呢個廣告

昆人不分藍黃
樹大有枯枝 呢樣肯定有

真係好撚煩啊屌

一早block左

我咩都唔使做，每一秒我都收緊錢
全靠我有個網上自動吸客系統

聲稱月入七位數字，你都可以

你都得，大家都得，但唔多人咁公開咁做

真係有睇過佢既片，可以話你知點解佢係流

佢自稱佢係一個gym coach，後來做演講。咁按常理一個專業係玩gym既人，點解可以教到一個做生意or做保險既人一個月唔知點賺幾多十幾多百萬？

如果佢教到人，點解佢自己唔係先？佢話幾年前佢由負債幾百萬到有樓有靚車，姐係你先前幾十年都係個理財不善又撈唔掂既人啦，咁搵鬼信你咩

同埋佢講啲野真係行到仆街，話你做生意呢，要搵到一種人地冇既idea，咁就有絕對優勢！

絕對優勢呢啲term都鳩用出黎

sor認真左

已經唔關黃定藍事
佢彈廣告出黎嘅密度 煩到我依家連youtube都唔想開
同10次包減10磅一樣

你又知佢有錢

條仆街呃咗身邊人好多錢

佢啲廣告真係好撚煩啊

我反而覺得好好笑, 每次睇親我都覺得好好笑

我只要襟一粒制 係一粒制
就可以熄咗你個廣告

喂我都係

Bob 叔 竟然有講佢 ? 有冇 Link ?